《流浪地球》離開大陸掉神壇 香港票房奇慘

2019-03-01 19:10 聯合報 記者戴瑞芬╱即時報導
票房大賣人民幣44億元的大陸電影《流浪地球》，以「中國人救地球」拍出的太空科幻電影，讓中國民族自信心湧動。不過，《流浪地球》走出大陸首站來到香港，票房竟奇慘無比，甚至影院開場前1個小時近300個座位只賣出去7張票。

環球網報導，《流浪地球》在香港有40多家影院排片，票價從港幣60到120元不等。以旺角百老匯影院為例，2月28日晚上9時50分場次的《流浪地球》，開場前1個小時近300個座位只賣出去7張票。

同一時間段，位於西九龍的嘉禾天空影院，176個座位還剩155個。票房出人意料慘澹。

報導指出，香港觀眾對「中國人救地球」的太空科幻電影不捧場、不買單，認為是檔期比大陸首映晚了23天才在香港上映。

不過，香港影評人梁鵬飛認為，應該是文化差異。他還指出，如今在香港能取得高票房的電影有兩種：一是符合當地年輕人口味的新港片，如《低俗喜劇》；另一種則是由老牌港星壓陣的警匪片，如《寒戰》《掃毒》，高票房的保證是因為，它們講的都是香港人身邊的故事，是純正的港片。

《流浪地球》目前並未登陸台灣院線。根據台灣陸片配額制相關規定，台灣每年只引進10部大陸影片，且全靠抽籤。也就是說，《流浪地球》雖然在大陸市場擁有高人氣、高票房，不過，有可能因為配額限制，而無緣或無法及時在台灣上映。

又睇下連登仔有咩反應

香港太多人比人洗腦
對全何野都有偏見
唔肯去接受新事物
政治上腦

連登大把奶支狗啦

lee d戲請我睇都覺得浪費時間

五毛太多人比人洗腦
對五毫子以外都有偏見
唔肯去接受高offer
5毛上腦

一陣成堆衝入黎咬你

其實港獨可行work既我會去支持

睇完只會降低智商
當然，本身智商低既，睇完唔會有影響

你確定係新事物？
明知唔啱自己口味都睇？
自己唔鐘意睇粤語殘片都要比120入場睇？
邏輯？

不如咁講 港獨我都曾經試過支持過
但睇到班豬隊友 垃圾拎鍵盤黎建國
我就覺得無謂浪費時間係呢班垃圾身上

呢齣戲原著個作家劉慈欣每本科幻小說都好High Concept

呢 D 戲 bt 都覺得浪費電力浪費時間

係，班新移民死都唔肯用廣東話，唔肯展示香港公民意識，仲要植入大陸劣質文化，當香港人係中共政治敵人咁黎消滅，真係洗晒腦唔肯接受香港文化同生活規律

黃種人做既太空科幻片 近呢幾十年有無見過
好多人係味睇就以經用政治角度去亂屌套野
唔岩唔去睇可以 但未睇就發表偉論
再用政治立場黎屌 好撚on9姐

On撚尻
見到trailer唔撚岩口味唔睇就比人話洗腦唔接受新事物
支那人果然有自己一套邏輯

即係唔志在

講咁多都講唔出個原因

流浪地球HD版

你似癌上腦

其實肯講廣東話既新移民大有人在
只係你地忽略左 笑人地姐
既然你話我5毛

香港停滯不前唔係無原因
好你呢類人咁

中國人救地球太科幻，接受唔到

港豬咁豬都唔欣賞喎，愚民政策失敗至此醜唔醜

唔岩 你未睇過
就上升到政治角度去屌
唔覺得好幼稚好on9咩

可以上youtube睇吓簡介片講劉慈欣嘅小說瞻養上帝、瞻養人類、三體，公道啲講，呢個作家真心犀利，我覺得concept上勁過荷里活啲科幻片

套戲無硬sell中國人救地球 無中共出現過
係全人類去救地球

得喇總之點講都係香港人唔啱，香港人欠咗你地喇ok?

又係你呢條傻閪支那狗

免費都唔撚睇啦
浪費時間

唔講政治咁遠，根本唔見有乜廣告賣呢套，爛鬼潛艇片都起碼係香港站電視loop左幾日廣告。係咪自己柒左以為上面收得港豬一定曝住入場，點知最後上左都冇人知

孔子：決戰太空

呢d係你自己講 我無講過
如果無腦唔識獨立思考點講都無用
Anyway香港唔關我事
我有bc 英國人話需傳統 但對忽香港黎講
伸有活力 仲肯接受唔同既野

你究竟有無睇過 ？以前未睇過電影？
引爆木星救地球on9，不如引爆中國仲好啦。

CG算好，但劇情差 選角差 唔make sense ，
連on9片都吹奏 ，香港就係多左你呢的大陸哩

完全冇科學知識嘅垃圾

咩係科幻片？
你覺唔覺 啪下手指 死一半人on9

要睇captain marvel不了

覺鳩數啦你
你唔講政治立場的話，根本唔會理係咪黃種人拍科幻片

派飛俾廢老入場做數囉

中國人仲未毀滅哂地球已經係奇蹟
仲話中國人會救地球，太無說服力喇，仲點睇啊

0正皮留言

你買野 陳列品已經成舊垃圾咁 你仲會唔會買？
你可能會既 我就唔會喇
一個品牌 佢既野係低質素 個個都知既 佢再出既野 仲會唔會越黎越多人幫襯呢？
一間學校 黎黎去去既學生都係有背景人士 打鬥 仲會唔會越黎越多有天分既人入讀？
一隊民族 只會持強凌弱 周圍搞事 搶資源 搞到當地人神共憤 仲會唔會拎佢地印象提高？
都已經唔係政治問題導致香港人咁討厭中國咁簡單
任何人都有選擇既權利
唔好講咁遠 講返套電影
老實講 都唔關黃唔黃種人事 係我對預告冇興趣 所以選擇唔睇
而你就先入為主話政治問題唔支持
難聽講句 係香港 港豬其實係好多 撐中國既都有好多
點解套野落到黎冇左個堆 撐中國既人去睇？
連登仔只係少數 而現實就反映大家既真正想法
我講左咩 你自己諗下

奇怪，香港咁多愛國人仕加廿年殖民，大陸電影應該好多腥港人睇先啱，點解無人睇？

成套野邊有政治立場 ？
只有放棄地球大多數人同拯救地球既立場

嗯

其實你用乜嘢角度去sell大陸都冇用㗎喇，收啦

未有愛國團體組織，仲要撥到維穩費先肯做野啦班友，唔通做義工咩

尋晚睇完
唔駛好頂級特技
但一定值得睇過呢一輪上d戲

要睇既都一早上網睇咗啦

28號新出wo點舊法
故事係推進地球
除左日本幾十年前出過一次
仲有邊套有咁既內容

你估土共會俾佢慘淡呢
好快共青團會包場掃飛

唉香港人真係冇得救
咁好既戲都唔去睇
咁以後都可能唔會有好戲黎香港上

我叫你去睇下套戲先再比影評者
睇完套戲就入左共產黨？
就賣港？
咁你生活上平時都幾賣港

正，笑死

柒出國際
鎖返支那等支那人自己J飽佢算喇

宇宙戰艦大和號？

屌你都廢撚事, 自己死開啦

垃圾片

fuck off asshole

仲有無？宇宙戰艦都8年前
8年一套科幻片仲叫多？

證明香港人唔好依味囉
你唔好下下睇到香港人個個因為政治問題唔睇
老實講 港豬係佔大多數 真正會為政治問題唔睇既只係極少數冇影響力既一群
所以 套野唔收得唔係因為政治問題
唔好睇到香港人咁有民族意識

咁你又打字 攞黎賤

點解唔玩包場
上次張天志 同 蛆男 果套都有公司包場㗎

賤得過你, 全負皮仲係到獻世
死番去大陸天涯啦大陸仔

咁你應為唔收得係開於咩野

上網睇曬。總去戲院做咩

嬲嬲豬 話左我有bc
係我眼中你地同支那豬其實分別不大

建制派呢
仲唔包場

連蕭生都係睇盗版

五毛多到
都己經直接罵香港人
之前堆五毛都算高質

放心而家出咗新聞，民建聯工聯會果D都應會包場請人睇推高個票房

五毛狗

睇龍珠

免費都無人睇啦

淫賤聯好似有包場啦

個個原因都唔同 邊有確切既答案
當然係有人因為政治原因唔睇
但只係好少數
我自己純粹因為trailer唔吸引 就係咁簡單
西片trailer唔吸引一樣會唔睇

唔論啲合理性
其實睇得幾爽 幾好睇

你收檔啦

點解CY唔帶隊去睇阿
又話愛國

請都唔睇

樓上班大陸仔咁快衝出嚟做咩好等錢使咩

支持龍珠

支狗都等民賤聯包場免費睇

根據台灣陸片配額制相關規定，台灣每年只引進10部大陸影片，且全靠抽籤。也就是說，《流浪地球》雖然在大陸市場擁有高人氣、高票房，不過，有可能因為配額限制，而無緣或無法及時在台灣上映。

正
連登仔成日笑台灣人
其實最無骨氣係香港人，全力投共
睇下人地台灣人幾有guts

防止赤化，第一步係防共狗呢d 娛樂文宣

但連登五毛最鍾意笑鳩香港同台灣 支付方式太落後

先唔講上面係咪用票房洗錢
恕我直言
上面無論係綜合節目，劇集，電影嘅製作
好多時抄／學人哋嘅嘢，都只係徒具其形，並無其髓
呢啲並唔係文化差異
而係對美學同細節位嘅追求，質素，認知同能力嘅差異
如果冇番咁上下文化質素，各個環節嘅深厚基礎能力
係依然同美國，韓國，甚至日本嘅娛樂實力
仲有一段很大嘅差距

可以成個地球飛出去仲唔離地？？
成套野公式化到一開始已經估到支那人救世界

中國人自己都救唔到自己 講咩救地球啊

票房低又無骨氣，連登仔D骨氣真係珍貴

台灣每年只引進10部大陸影片，且全靠抽籤。
咁幾時抽籤唔會係年尾掛

人地係改篇漫畫 超級英雄故事黎，故事背景係有講能力，你不如Challenge 比卡超識同小智講野。除非流浪地球故事背景係無視任何科學邏輯。

科幻電影應該以科學原理做基礎再加幻想，但呢套on9位係違和感，虛假感太大。停止自轉，無左磁場同大氣層，死得仲快。呢套零科學基礎，純中國幻想。

唔講科學，劇情都唔掂。最成功係套電影令中國人打哂飛機。

深度
你老母個閪就有深度

大陸票房都信

買一張飛就差唔多包場

衝啊

師兄好波

中国嘅戲梗係要跟返蟈蜻用返佢哋平時睇戲嘅方法去睇

咁多五毛入曬嚟，睇嚟中共好緊張香港嗰邊嘅票房

依家啲記者中文差到
連出人意料點解都唔識

人地台灣直情全面抵制呢部垃圾電影

香港人晨早睇晒啦
老蕭都睇翻版 邊有人俾錢睇

睇完預告片覺得唔適合自己
都要睇埋套戲
咁先叫冇比人洗腦冇偏見 肯接受新事物

你全年所有戲都有睇？
用下個腦講野啦
蠢撚以為自己睇得好透

好簡單 就係唔撚鍾意你支那人
唔撚睇支那片 咁點撚樣?

咁緊張就未上之前比多啲錢宣傳谷票房啦分分鐘班愛國愛黨連有黨既片上都唔知定連宣傳費都比人食埋呀

不如拍多套北韓救地球

智障戲留返俾民智從來唔會開嘅狗睇算啦

上網一早睇左

反正打飛機用，何不睇日本 歐美？

西環買飛包場啦

有無人真係睇過

覺得點

我一星期睇兩套戲

唔想浪費左個quota

科幻片，睇關公大戰外星人重好啦

呢d中國式邏輯真係好神奇
明明娛樂係選擇性文化, 鍾意就做唔鍾意就skip
中國人扔拒絕一樣野從來都義正嚴詞天經地義
到人地拒絕中國人就歧視, 抵制, 睇唔起
我覺得gone with the wind好正, 有人無興趣我係咪屌得?
口味的野本來個個人 (唔好話個個國家添喇) 就好唔同
我諗就黎外國人唔鍾意食麻婆豆腐都會畀13億人屌

你自己返上深圳睇囉

再次證明香港同支那根本兩個世界,支那死撚開啲唔該

平時咁多五毛都唔入場支持？

係啊。香港呢幾年洗腦洗得好撚勁。
你快撚啲搬埋上大陸啦，反正你個腦應該洗撚到就黎變到成磚豬紅咁

五毛狗搞事...
我屌你老母

咁你買左飛去睇未?

拍套中國人破壞地球
鬼佬打中國人
自我嘲諷 有睇頭 有市場

睇龍珠好過睇呢套啦屌

根本呢種垃圾電影唔應該存在

中國人拯救地球

整2蚊張飛引班廢老入去睇囉

唔睇垃圾片就等於有偏見?
你都幾on9

唔講咩野中唔中國人問題
當你睇過堆好睇既科幻電影，唔睇流浪地球幾正常

尋日睇龍珠4D Max都爆得好勁，成$150張都大把人睇

中國人救地球？
題目係14億人口，屎咗一大半，
咁樣救地球，朕就入場睇啦

咁就咪L黎香港上啦，阻住哂D檔期

笑撚左 套戲垃圾都要用政治立場掩飾
之前黃精套垃圾賀歲片啲人咪又係仆入去睇
垃圾就垃圾啦
一咪係到駁 你唔撚sell套戲有咩撚好睇?

香港真係文化沙漠
完全否定優質文化。只識擁抱支那文化
香港已死

民賤聯仲唔快啲請啲阿婆去睇?

125分鐘，上富士山洗下樓睇下女好過

連obama 都追佢d 書
咁點解套戲拍到咁樣，又比人話冇科學常識
係部戲改編晒定小說已經係咁？

支那假期禁外國片咪又係咁

我求你了，請你條木咀躝去偉大嘅中國，香港唔歡迎智障大陸人

真係屌你都廢9事

入戲院睇左
因為見d影評講到好撚勁咁
成隊戲睇落好撚大製作好刺激咁
有幾個位都特登催淚咁
但其實都係隻紙老虎
當笑片睇都ok 好多犯駁位 為做而做
同埋始終有陣大陸既老套味meet唔甩 仲話荷里活級數

有睇同追係兩件事，放係睇自己reading list，個個已經打曬J
Obama 一星期至少睇一本書，又鐘意Sci-fi

篇文啲字眼好似暗示緊唔入去睇係損失 係遺憾 係可惜咁

台仔：不會浪費時間看大陸電影

台仔：《流浪地球》欠缺科學根據

人地台仔真係做到全面抵制大陸任何文化
係得香港班0.5係都要話電影同政治要分開看

大陸個邊話香港票房第一
呢到又話賣唔出
即係點？

科幻片 荷里活拍到爛
有邊套大作 香港人未睇過？

廿幾年前
天煞地球反擊戰
今日都完勝 流浪地球

睇開西超 英超
你叫我睇中超？

睇果陣見到全世界用發動機推郁個地球笑撚左
同六十億人一齊跳會地震一樣

係
但仍然有班中國人好介意
你上啲中國影評網就知
佢哋覺得呢啲中國大片嚮香港票房咁低
係因為香港人歧視佢哋

等離子前進器

中國人救地球？ 中國人破壞地球就有份

五毛仲唔快d嚟買? 齋上網吹奏又唔買 咁唔得喎 你国家需要你啊

叫埋大陸同胞過嚟買支持你們祖國產業啦 唔係幾十蚊港紙都畀唔起下話

5毛係child 登把柒咩，死返去香討啦

Barack Obama Asks Sci-Fi Author Liu Cixin About His Next Book

Barack Obama on The Three-Body Problem and Other Meaningful Books

中國人既思想就係國產嘢就梗係支持啦，仲有就係佢地真係一大堆人無咩獨立思考能力，鍾意羊群心態一窩蜂咁走去做同一樣嘢，唔係點解抖音微信上面啲造假垃圾片咁多view，仲要下面成堆comment信以為真。
流浪地球，雖然無睇過，淨係聽講啲鬼佬話啲cg好差，
但係喺大陸都仲咁高票房就知咩事啦。

係啊 咁就唔好係香港上

負面宣傳

網上一早有720p，要睇一早睇左

係
佢地香港上係著緊面子問題

中國知識產權

雖遠必誅就收60億
呢套就四十幾億
但呢兩套垃圾去撚到全世界都唔會有人睇
即係全世界都唔會接受新事物啦係咪呀
真係唔知你堆大陸哩
呢兩套垃圾有乜嘢 係新事物

你老母拍a片仲好睇啊

垃圾，冇興趣買飛

其實我覺得科學根據以點真係無咩所謂
流浪地球本身唔係硬派SF
甚至我覺得套野只係垃圾好多既第五元素

收得差純粹套野對比香港人常睇開既美系SF大作始終有一段距離，同埋netflix會上

我寧願畀錢睇古仔套明日戰記十次
都唔睇流浪地球條trailer一次

一個 post 又可以 block 柒班支那仔

拍支那人遺害地球，我都會bt黎望下

我係中國人
但不是大陸人
大陸戲算吧啦
你睇多幾次戰狼打J啦

中國人唔毀滅地球都偷笑
仲學人拯救世界

中國最叻偷抄搶
先破壞後建設
冬天仲靠燒煤保曖，真係好高科技
拯救地球
地球比佢地破壞到體無完膚就有

大中華膠

換AC啦，五毛，連登係人都知你係五毛啦，你一早露哂底

五毛打手全面進場！

呢啲唔係科幻片
係飛機片
原理上同建黨偉業係差不多

只係香港人好鐘意淘寶 睇大陸綜藝 飲喜茶
但就係頂唔順大陸戲果種老套

要去睇呢套垃圾既，之前去大陸睇咗啦

另外呢啲濕鳩野算咩新事物，冇興趣都要逼人扮有興趣，優質中國人基因

其實香港好多好工，人工5萬以上
點解你仲要做5毛？

Netflix好似買左呢套版權可能真係有佢可取之處
不過trailer唔吸引 仲有d違和感

一堆5毛 笑死

唔關事
你睇下套《陽關道》就明
Netflix係乜狗屎垃圾都買
佢最重要係片庫Keep住有更新
咁啲人先會續訂
但重量唔重質傾向越來越嚴重

嗱五毛
返去同你阿頭講
如果想香港人入場睇
直接拍套中國人破壞地球啦
寫實好多又符合現實又合邏輯
我一定入場支持

講咗我想講個句

你視嘢太窄啫

呢D叫崇優

我睇開多啦a夢
突然整套藍貓嚟我做咩會睇
唔睇仲要俾人話

根本依套劇0科學根據喎
點睇得落呀ching

重要$20

我淨係覺得流浪地球好小家
美國合作片超英片間唔間都加d中國元素落去，有時幫主角救下世，就算你話荷里活收左錢賣廣告都好，都俾番d正面角色俾中國人做

流浪地球係咩國藉既人都有就係無美國，小家到

講得好，如果咁多港豬真係政治唔去睇，香港一早就有民主，或者係殖民地獨立潮已獨立咗。喜茶都唔會排長龍。

但對支那人世界觀嚟講，任何事必然係政治事件。完全冇商業世界思維，資本主義下，套片唔得就唔得，包括宣傳，戲本，內容表達， 口碑，選角等一大堆問題

所以支那公司最多都係支那政府保護下生存，在自由世界只係得偷呃拐騙。連支那人連睇戲都要諗蚛蟈強大，可抄到同荷里活級嘅電影，唔鳩理好唔好睇，所以一定要支持，一面好評。

真係要一個幾撚極權，幾撚痴線嘅國家，民族嘅人先做得出。連海外支那華人都一樣

叫5毛自己比錢睇
On9先睇
免費都唔會睇
叫班強国係習帝英明領導中日日愛国愛黨啦

冇興趣咪唔睇

呢個post引哂D五毛出黎

反正全部人都唔重視香港市場架啦

一到自由市場就見真章

你送一張荷里活電影嘅飛咪可能有人睇囉

D 五毛勁勤力

或者拍文革點玩謝蝗民同8964點樣輾殺班學生，大餓荒點餓幾千萬人

拍呢d咪好

辛苦佢地喇
又要屌關SIR，又要抵制還願，又要吹奏屎為，而家仲要撐埋乜撚嘢流浪地球，好撚忙

一係叫777立法，邊個唔睇就係叛国啦

咁咪係~~與其拍《南京南京》，不如拍套《長春長春》仲好啦

經期隊長

賴返BT啦不如

認清楚啦，支那係香港人嘅敵人，敵人就點都要盲反，除非你唔係香港人

報導指出，香港觀眾對「中國人救地球」的太空科幻電影不捧場、不買單，認為是檔期比大陸首映晚了23天才在香港上映。

好撚野乜撚野報導？

反而台片叫好叫座

想BT 黎睇有幾垃圾

係咪大陸落黎
「舊」係「個」嘅意思喎

會唔會開數就開足$60⋯⋯

未上之前 個排成班人話點解香港唔上
上嘅話實做票房冠軍

咁你比左錢入場睇未

又證明Hong Kong is not China
大家文化，價值觀都唔同，勉強一齊無幸福

最衰佔中

好似冇人發表偉論同用政治立場黎屌冇人睇姐，唔好咁撚痴線啦

點解我嗰區無

我成堆戲mark 左唔得閒睇，洗睇呢套垃圾

破壞地球最勁果個國家拍套戲救地球 做乜撚野

有個濕鳩bc以為自己巴閪閉
你啲垃圾思想去到邊都低鳩賤啦 仲好意思覺得自己高人一等

屌你老母你收皮啦

預咗唔掂啦. 之前套戰狼2 都唔掂.
有邊套大陸片係香港係掂.

香港人睇開乜
大陸人睇開乜呀
呢d垃圾真係大陸先會吹奏

西九龍的嘉禾天空影院
The sky就The sky啦
Btw大陸呢啲濕鳩戲 通常票房都差架啦 好出奇咩
要睇科幻片我睇荷里活片唔好

你地唔係唔知支國最叻做假下話? D幽靈場數據都信
重點係 支國點會有人比錢入場睇戲? 連比錢買正版game都比人屌你錢多 加上咁撚多老翻網十個有九個殘體就知
搵班打手打飛機就得

要平衡時空先有可能

一直都冇額滿

anyway，其實上一轉wmoov，你想邊套戲票房慘澹，邊套戲爆滿都得。譬如荃新嘉禾，今日禮拜六，1:25pm，開場前一個鐘272個位仲淨256個位；長沙灣MCL1:40pm場，110個位淨翻30個邊邊位。

喔，我上面講緊係龍珠

垃圾到嘔呢套戲
太空嗰part特登避開美國，變俄羅斯都算
又中又俄文又英文
真係好弱智
之後勁多位唔make sense
特別係結局嗰part
個故事結構差到無人有
論CG唔差，但一定唔夠外國科幻片黎
所以唔明有咩值得睇
只可以講係垃！撚！圾

唔係話睇唔睇, 係無乜動力要我比錢入去睇
免費都要有動力先可以入去睇....

做咩搞成咁 陰公
班廢中藍絲愛國撚無俾錢入場睇咩

睇龍珠仲好
垃圾支那片死撚開啦

好難講，香港咁多廢中同支那新移民會唔睇？
仲有政黨包場

啱啱先同FRIEND 話唔使錢我都唔會睇.
痴L 線, 而家仲要$20.
好似佔中嗰時. 明明去愛蝈愛党活動有錢收, 但係民賤聯就呃人話去食飯,玩活動, 收費20蚊. 民賤聯真係專呃無知婦孺

如今在香港能取得高票房的電影有兩種：一是符合當地年輕人口味的新港片，如《低俗喜劇》；另一種則是由老牌港星壓陣的警匪片，如《寒戰》《掃毒》

香港最高票房紀錄, 冇一套係支那所講既如《低俗喜劇》如《寒戰》《掃毒》既片.
就算只係計華語電影, 有幾多套係上面嗰2類戲? 支那真係最識呃人.

星期六既旺角場

可能淨係計港產+國產

訓啦柒頭
唔啱睇咪唔撚睇囉

大叫
小熊維尼
佢哋就入唔到嚟

睇trailer同美帝D美國人救地球主角不死身片差唔撚多
不過變左普通話je

段新聞有暗示啦

唔係話有冇偏見既問題， 而家的確擺到明係有偏見， 見撚到d小農閪樣大陸閪拍科幻片，仲要捲撚哂脷講蝗語真係會想嘔。。。

浪費時間之前建國偉業我望到都得啖笑
一定係維穩費太多

一講中國，我就會諗起中國人死撐個種特性好嘔心

係都唔會睇支那垃圾戲，吹呀屌你老母。

係啦係啦
有BC好威威呀
揸住本BC都要做五毛
低賤到出曬汁

你咪撚on9啦

劉慈欣係勁
不過大陸電檢尺度遠比你我想像低
所以無謂睇

你有冇食過屎？
你唔食屎係因為你偏見
唔肯接受新事物，上晒腦

好彩香港人重有返些少智慧 唔會去睇呢啲戇鳩片

中國市埸不等於香港市埸 完

預左啦
係班愛國撚過份自信

我唔知連登仔有幾多睇過套戲 或者睇過劉慈欣啲書
如果完全冇了解過我唔明憑咩負皮

PS：呢幾年科幻片全部都有追開
但流浪地球真係垃撚圾
完全唔明吹奏啲乜

科幻片就係你要跟現實世界既物理設定
原本劉慈欣本書都冇乜問題
但係轉做電影無啦啦話過左個洛希極限會比木星吞噬
硬係加左段個主角搶救地球
但問題係木星係氣體行星 密度太低
根本都瓦解唔到地球
咁你成套戲中後段都錯架啦喎
我都算啦

跟住個主角話要引爆木星彈走地球
但問題係佢套戲入面都話有聯合國科學家提出過 但計完數發現冇可能
跟住主角話唔理 照引爆
結局唔洗講

姐係你聯合國啲科學家係廢既？

以事論事 反中都要有理由反
大佬你科幻片都唔跟科幻片設定
咁你就話拎科幻片光環 去呃尻人睇啦

CG差 你話第一次本土制作 呢啲我都已經唔講
拎翻最純粹既劇情都收皮

中國人一向好介意外人點睇佢地
外人包括香港人

支那人救人類係十世都唔會發生
去睇一套大陸人打飛機電影我不如睇pornpub

根本全世界都屌緊套垃圾電影欠缺科學常識，連台灣人都屌緊
係得大陸同香港班愛國撚死撐套垃圾電影

歐美科幻片次次都係射火箭坐太空船

人地支那就成個地球推出去

點跟 戇鳩

老奉要睇架？唔鐘意睇都要被你屌，你以為自己邊撚個？

老老柒柒 一個正常人會去睇呢套戰狼3?

等睇突然間啲飛賣晒出去

包起成個場請人免費睇
可能都會引到人入去嘅
畢竟香港人最鍾意攞著數

我就請都唔撚去

你返火星啦，地球文明唔啱你𠺢啦

就咁請有撚人入去咩
啲阿婆要鳩坐去公園吹水唔好?
請埋爆谷汽水都要諗諗好唔好比套戲強姦自己個腦

又block一件

香港d 中資冇幫手 買飛派飛 真係唔夠愛國

但佢地瘋狂睇支那劇集綜藝...

大陸人破壞地球就有份

一陣幾有理由都好，五毛都屈你盲反

各大建制派政黨政團做乜唔包場

大陸電影搵鬼睇咩

上網一早有得睇

果條小學雞都白痴。唔洗黎佢

一早block撚左條鳩毛傳說 煩閪到

根本一計
剛體極限仲細過木星半徑
點扯都扯唔到

哈哈，你啱啱放出嚟？

連開嚟睇嘅動力都冇

咁咪仲好，垃圾應該係返去佢本身嘅地方。

啱啱落嚟

班打手自己都唔去睇

今在香港能取得高票房的電影有兩種：一是符合當地年輕人口味的新港片，如《低俗喜劇》；另一種則是由老牌港星壓陣的警匪片

講真倒貼100俾我都唔去睇 哂時間

但係地球上既主角做既野又真係白費心機，又真係射唔到木星。咁又對應到入面既科學家講既野波。
劇情做得好合理，除左科學設定有bug外

啱先睇左，橋段有少少犯駁，科學原理好似好唔科學

唔睇呢啲戲都要比啲五毛屌

上網有得睇唔睇下乜料就評價？
傻你老母西又唔使錢

Bo rap
Green book
Alita

呢幾套都比唔上流浪地球

根本第一件處理件事就已經唔合理，如果真實發生，我相信係傾全球之力去製造幾隻移民太空船，能夠上船嘅只會係幾萬人，即是犧牲99.9既人口。
唔會成個地球搬走囉。你剩返一半人口，沒左太陽都唔會有足夠糧食，支撐幾萬人咁多年應該都好勉強，所以一定會由得大部份人死。我都會同呢個做法即使我係冇可能上到船

邏輯上已經完全唔合理

香港人睇戲不嬲都好難捉摸，佢地連自己上畫啲戲都唔捧點捧蝗戲，點五步呢啲咁撚高質既戲，我做戲院果陣由上畫睇到落畫，個場都係得幾丁廢老睇

理得佢合唔合理，蚛蟈人打到飛機咪得囉

冇其實人care你死窮鬼香港

好過你連腦都冇

好多Blocked左既5毛係到

等我都寫到流浪香港先，大綱都諗好
某日廣東沿岸核電廠全部爆，香港已經住唔到人，香港唯有買一萬個摩打將香港島移去第二個地方，點知嗰一萬個引擎係支拿製造，爆左4000幾個，比支拿愛國引力吸去支拿沿岸，最後連登仔將啲港奸5毛掉入去中國，佢哋柒到核爆將香港島推出去繼續流浪

大陸收44億，都成50億港紙。真心點解要黎香港上，俾盡好多人睇咪一樣小數點後一個位都唔到。定係大陸收得多，唔怕蝕本，完成國家任務，輸出中國文化。

然後英國重新殖民香港 派番港督落黎

你請我去睇都嫌浪費兩個鐘

屌你老味 有冇咁多5毛

呢d.垃圾只可以係支那播先會有傻鳩見。

當cult片拍有得諗
想睇

覺得唔好睇就唔睇
個世界永遠冇一套戲係100%個個鐘意

不過我諗e個道理大陸人永遠唔明

連登大把

「中國人救地球」拍出的太空科幻電影，讓中國民族自信心湧動

唔毀滅地球都偷笑啦

咁我覺得以點又過份左少少
SF系作品就係可以天馬行空先好

睇人打J不如自己打J，仲開心

不如救左香港先

上面位巴打話難得一遇黃種人既科幻片理應支持。非也非也，如宇宙戰艦大和號甚至係即將上映的香港本土科幻電影明日戰記都係出到黃種人之手，而流浪地球既政治意識太強，不免令人拒之三分。再者你口講話支持，咁個7張飛裏你一定有份啦，不妨影張票尾上嚟大家參詳下

用太空船走大把人拍過啦，推走地球好似冇乜電影試過，試下都無防嘅。
不過呢啲戲最多都係上網睇下算啦，無謂嘥錢

見到條五毛做主角都唔想睇啦

咁不如拍盤古初香 習創天地
SF其中一個重點係世界觀

一出共界，一毛不值，甚至車毁人亡

其實都可以話毀滅左。

因為套戲講d人為左3百年後要走佬，而家就殺左三十幾億人。勁冇人性。

而套戲係對殺三十幾億人輕描淡寫。cls

3000萬

你當日本人同韓國人死架

建國大業 一樣
票房幾多唔使認真

公道講 岩岩見巴打有放link 睇左9分鐘 見到地球發動機帶地球離開太陽系 加各國語言講再見太陽系嗰下真係幾感動

先唔講冇大氣層 就算去左4.2光年之後既世界點變番宜居星球 自轉問題可以用發動機解決 地球大陸架受唔受得起發動機推力又係另一個問題 不過如果假設有能力帶成個地球走都算係保存最多人類既方法

聽起黎實際過做架裝到70億人既太空船去4.2光年咁遠

薄熙來落台, 之後無人再敢唱紅打黑
亦無人敢提呢套電影

上網睇左一陣，見到一班演員和"唔驚"充滿自信 先high嘅表情，我不禁諗起佢地經常d 野唔掂又話掂，見到領導就成隻狗咁樣擦鞋，邊可能會成功，令人作嘔，關電視 頂唔撚順

票價從港幣60到120元不等

倒貼都唔制啦，呢啲on9 戲，衰撚過非洲電影
票房咁差又唔叫啲蝗落嚟刷下數據，打下飛機？
周星馳而家啲戲又係垃圾

數字講哂真相出嚟啦

連登係好多5毛
唔只5毛
大把係大陸出世既支那人開晒ac

睇9分鐘就有咁多感受?

呢啲咁嘅戲留返比啲戇鳩大陸閪打飛機算鳩數啦

事實係只會做幾架太空船，用70億人去保留七萬人。要救晒70億人根本唔合邏輯既左膠嘅諗法只會全球剷

我記得以前支那人好有原則，老翻係唔會老翻國產貨

要睇呢套 睇返interstellar唔好？

中國人唔害地球都偷笑啦 仲救地球

成班愛國大陸仔去晒邊？竟然唔撐場

香港人真係……唔識講
明明套戲ok

支那人永遠自我中心

你咪去睇多幾次囉，無人阻你 唔係得

把聲，點知自己睇都無去睇過

最睇唔起中國人既係中國人自己
人地乜柒都無講
就自己衝出黎話人地拉埋政治又乜又柒
根本自己都睇唔起,所以先會話鳩人地睇唔起
唔關政唔政治事,我純粹因為大陸太柒所以唔睇,唔比?
無人叫佢一開始個名已經臭晒
電影呢D野,我唔中意就唔柒睇,洗HI咁撚多理由

剛剛睇完，其實唔差 , 以咁既製作既科幻災難片 , 絕對係荷理活A 級級數 ...致於裡面提既野科唔科學 , 我覺得都無大關係 ...其實電影故事跟本就係唔科學既野 .....

你講嘅野書入面有解釋

小星老師按了一下手腕上的全息顯示器，我們面前的空中立刻顯示出一幅全息圖像，孩子們的注意力立刻被它吸引過去，暫時安靜下來。那是一個晶瑩透明的密封玻璃球，大約有十厘米直徑，球裡有三分之二充滿了水，水中有一隻小蝦、一小枝珊瑚和一些綠色的藻類植物，小蝦在水中悠然地游動著。小星老師說：「這是阿東的一件自然課的設計作業，小球中除了這幾樣東西外，還有一些看不見的細菌，它們在密封的玻璃球中相互依賴、相互作用。小蝦以海藻為食，從水中攝取氧氣，然後排出含有機物質的糞便和二氧化碳廢氣，細菌將這些東西分解成無機物質和二氧化碳，然後海藻利用了這些無機物質與人造陽光進行光合作用，製造營養物質，進行生長和繁殖，同時放出氧氣供小蝦呼吸。這樣的生態循環應該能使玻璃球中的生物在只有陽光供應的情況下生生不息。這是我見過的最好的課程設計，我知道，這裡面凝聚了阿東和所有飛船派孩子的夢想，這就是你們夢中飛船的縮影啊！阿東告訴我，他按照計算機中嚴格的數學模型，對球中每一樣生物進行了基因設計，使他們的新陳代謝正好達到平衡。他堅信，球中的生命世界會長期活下去，直到小蝦壽命的終點。老師們都很鍾愛這件作業，我們把它放到所要求強度的人造陽光下，也堅信阿東的預測，默默地祝福他創造的這個小小的世界。但現在，時間只過去了十幾天……」

小星老師從隨身帶來的一個小箱子中小心翼翼地拿出了那個玻璃球，死去的小蝦漂浮在水面上，水已混濁不堪，腐爛的藻類植物已失去了綠色，變成一團沒有生命的毛狀物覆蓋在珊瑚上。

「這個小世界死了。孩子們，誰能說出為什麼？」小星老師把那個死亡的世界舉到孩子們面前。

「它太小了！」

「說得對，太小了，小的生態系統，不管多麼精確，是經不起時間的風浪的。飛船派們想像中的飛船也一樣。」

「我們的飛船可以造得像上海或紐約那麼大。」阿東說，聲音比剛才低了許多。

「是的，按人類目前的技術也只能造這麼大，同地球相比，這樣的生態系統還是太小了，太小了。」

「我們會找到新的行星。」

「這連你們自己也不相信。人馬座沒有行星，最近的有行星的恆星在八百五十光年以外，目前人類能建造的最快的飛船也只能達到光速的百分之○點五，這樣就需十七萬年時間才能到那兒，飛船規模的生態系統連這十分之一的時間都維持不了。孩子們，只有像地球這樣規模的生態系統，這樣氣勢磅礴的生態循環，才能使生命萬代不息！人類在宇宙間離開了地球，就像嬰兒在沙漠裡離開了母親！」

「可……老師，我們來不及的，地球來不及的，它還來不及加速到足夠快，航行到足夠遠，太陽就爆炸了！」

「時間是夠的，要相信聯合政府！這我說了多少遍，如果你們還不相信，我們就退一萬步說：人類將自豪地去死，因為我們盡了最大的努力！」

人類的逃亡分為五步：第一步，用地球發動機使地球停止轉動，使發動機噴口固定在地球運行的反方向；第二步，全功率開動地球發動機，使地球加速到逃逸速度，飛出太陽系；第三步，在外太空繼續加速，飛向比鄰星；第四步，在中途使地球重新自轉，掉轉發動機方向，開始減速；第五步，地球泊入比鄰星軌道，成為這顆恆星的衛星。人們把這五步分別稱為剎車時代、逃逸時代、流浪時代Ⅰ（加速）、流浪時代Ⅱ（減速）、新太陽時代。

整個移民過程將延續兩千五百年時間，一百代人。

單係無宣傳，無識既演員，文化唔同都唔會hit到啦。
加埋好多支那人純粹係想支持支那本土電視先入場，中國上映係農曆新年時間，上門除左周星馳套垃圾有人同佢鬥咩?

齋睇佢打呢段已經知道套戲係鳩吹唔抹咀唔合理到一個極點

所以咪啱晒班垃圾支那人睇

奇怪民賤聯竟然無拉隊去睇

前排工幹人地請睇
有D人睇到喊 邊睇邊起雞皮
CG叫做勉強合格 但有排比唔上荷利活d科幻猛片
劇情唔make sense 唔流暢又唔logical
着重宣傳強國救世界 d對話幾種語言夾雜
係咁出句洗腦口號
10分比盡6分 4分係俾坐係隔離嗰靚女

個個等緊經期隊長同復4留返d彈藥好過，大陸戲上網大把有得睇

大陸戲俾錢睇？睇老翻先叫尊重

我寧願睇多幾次龍珠都唔睇呢套嘢

編報導有講「如今」在香港
你囉80年代至今嘅統計表出嚟做乜鳩

仲要自費1/3

主要係行得太前 唔想睇
大陸唔破壞地球都多謝佢啦

支那人會話蛆國強大了不容你說三道四

你自己唔識搵返最近嘅片?
如今。有幾多賣座片係類似低俗喜劇，寒戰?

條支那畜扮香港人咋

title: 支那人生活之日常

日日睇正常媒體都見到

五毛係上網睇翻版, 再屌人唔買飛入戲院睇

唔係要賣到三四千萬先叫賣座嘅
依家呢個時代，賣座係指一千萬咋

1、2、4、7都係警匪片類
3，6就係佢地所講嘅「新港片」
8葉問就係舊橋返炒再返炒
5，9就係啲合拍片，主角都要梁朝偉郭富城先上到去
10就擺明係包場買票房數字啦

結論：個評論冇錯喎，大陸片，冇香港演員做主角，又唔買票房，當然唔掂啦

咁你有冇睇先
係咪果7個人既其中一個呀

只可以話你個人嘅質素同要求都太低
個結局咁撚樣
極多不合理位

支那製作咪最興搞呢D感動摧淚位等D人自願被洗腦囉
睇過D支那綜藝未件件懶溫情扮曬嘢而唔理成件事到底合唔合理, 更加唔好話成個節目連所謂現場觀眾都係演員嚟有曬劇本幾時要拍掌幾時要喊咁成棚人整個大龍鳳出嚟呃鳩D大支牙膏

支那野

睇完trailer都想嘔

你只係貼香港電影做乜?
棟篤特工叫警匪片?
捉妖記,西遊記女兒國係低俗喜劇類型? 你不如話全部戲都係同一類型啦.
仲有香港人唔睇外語片? 咪喺道轉移視線.

早排有好多po話要點做點做
點知每個po都係一個星期收皮
樓主都失埋蹤

得一段仔係感受都叫多
Btw 地球發動機起動到show戲名 我諗得幾十秒

唔係鳩吹就唔叫小說啦
不如去睇睇原作小說先 個作者另一本小說三體 拎過雨果獎㗎

棟篤特工咪就係查案片+笑片囉，分佢做「逃學威龍類」好未
我都將捉妖記同西遊記女兒國，同逆流大叔嗰類分開咗唔同行講，我夠知唔同類啦，西遊記咪就係用咗郭富城，但唔係拍警匪片，所以喺香港唔見咗一半票房囉(對比寒戰同L風暴)

你都講咗個原因啦，頂層係啲荷里活特技片，根本唔使討論，全世界都要睇根本唔使討論，因為你都拍唔到
可以討論嘅係啲中層片，可以因為改少少演員，演技，劇本有唔同結果嘅片
香港市場係鍾意睇警匪片喎，年年都有三五套大收，唔通你想喺呢個位嘈?
流浪地球就係：
特技，唔夠荷里活
演員，冇香港大明星
劇情，吹奏味太重
喺香港唔紅正常

其實係
不過部電影似乎改編得好犀利（無計，每種媒介都有其限制）
如果係跟足原著的話我大概回去睇

冇錯 呢個的確係不切實際嘅做法
好似2012咁只保留上層精英 下層普通人全部放棄先係正常使法
不過 個個都咁諗咪冇新意 呢本小說黎 俾啲創意好冇
我諗佢個世界假設係全世界已經知道呢件事 呃唔到普通人 咁岩佢地科技做唔到可以保持循環去到4.2光年嘅太空船 但係又做到地球發動機

咁個發展變成帶地球走都好正常 睇餸食飯啫

個故事係話係太空船太細，循環生態系統維持唔到2500年，所以要成個地球帶走

仲有生熊循環咩？咁大質量係太空飛基本上已經冇機動力

宜家講小說定電影。三體有雨果獎關呢套咩事。

即係荷李活大片唔係香港人"如今"睇既片?

會比錢睇戲果班港人
都知大陸野唔撚掂啦

冇人想知你係咪港獨
淨係知你係弱智既

没事兒

中国人都是愛國無理

垃圾戲一套，請都唔會睇

睇哂 原來有解釋
睇完知道作者想表達啲乜 用生態球比喻人類做嘅飛船呢點真係正
人類做嘅飛船而家連去月球自給自足都做唔到
點解會有自信做隻可以維持行4.2光年既飛船 而且目的地冇行星 就算太空船去到 又有咩用

而家講小說定套戲？
Fiction就唔駛講合理性？神怪劇咩

其實唔駛整帶70幾億人走嘅太空船。
有三百年時間，
當早100年走都仲有200年。
其實可以計劃生育，一邊起太空船，一邊用節育方式自然遞減人口到可乘載數量。
點都好過為左300年後嘅事，而家先殺三十幾億人。

你正常人梗係咁諗
對隣國人黎講人命賤過泥

其實呢樣係任吹，
以科技嚟講，造太空船一定易過移動地球。
根本夾硬調轉講。
而且最大問題係停左自轉，磁場消晒，地球嘅生態系統一樣毀滅。(事實套戲嘅地球已經冇自然生機)

科學常識只要比人少 睇落就唔覺有咩突兀

電影咪小說改編
三體作者同呢套作者同一個人 所以呢 我覺得可以持平啲對待佢 話佢唔合理／支那打飛機之前 諗下 咁囉

神壇？
笑死人

唔係呀 電影咪小說改編
而且上面有巴打有原文 其實佢都有解釋點解係帶成個地球走 唔係做太空船走

正解，應該決定咗有幾多人可以離開，行優生學，幾代人減人口，最後將10份一人送走，頂儘10萬人，全部都係精英中嘅精英

而且有2百年時間留喺地球發展科技，或者二百年間科技會有突破性發展，甚至可以令太陽回春。
(畢竟吹到移動地球，其他可能性都可以接受)
點都好過屈喺地底。

借問聲新喺邊？

上面巴打po原文有講埋 書中世界科技做唔到維持到咁耐生態既太空船 而且佢地目的地星系係冇行星 只係船去左都係冇用 冇行星做根基得太空船人類到目的地都冇可能再發展

依個已經完全唔合邏輯，移動到一個星球咁大質量嘅引擎，做唔到太空船？

冇錯
書入面，到左逃逸時代（地球慢慢加速至逃逸速度），地球已經唔住得人，所有人都搬左落幾百米深嘅地底城市，應該都將各種動植物帶埋落去，用核能嚟種農作物

地面嘅城市一開波已經因為引力潮汐而淹沒，作者多次描寫過百米高嘅巨浪或者完全結冰嘅海洋，而人類上地面一定要着太空衣，書入面一種死刑方法就係將冇着太空衣嘅人送上地面

太空船最大問題都係生態循環，我覺得都合理嘅，同埋大家睇得多太空船都開始悶

問題係套戲停左自轉，已經毀滅左地球生態系統。
而且連木星條數都計得錯。出左太陽系應該係咁先。

如果一世代係靠殺死三十幾億人至存活(最荒謬係為三百年後嘅事，點解唔抱希望可以喺一百或二百年內發現突破性科技呢)，咁剩番果堆人只係類人生命體，冇資格叫做人。

都係 除左作者自訂既假設 仲有地球發動機 其實現實都唔可行
作者前幾年有因為呢個問題問過科學家 科學家答 就算以人類現時用核融合既技術黎計 要做到可以推動星球既發動機仲差幾個數量級

即係現實世界中人類最可行做法係 用冷凍方法保存人類同生態 再飛船自己去目的地

當然要去行星既地方 架船就唔止行4.2光年咁少

冇錯
佢個地球發動機係用岩石做燃料，但注意返故事背景係360年嘅未來，即係2360年左右，嗰陣嘅核融合技術，其實都係靠想像

梁棚飛=傻鳩

原來台灣有限制支那片引進

根本支那風俗，睇老番即可

唔好傻啦 支國人有原則 番過支國就知 先唔講各種影視劇電影 連d 國內唔出名既牌子都會比人山寨 最撚跨張臭豆腐都有假 之前睇新聞 有檔野一星期休兩日 有人等佢放假用佢名賣

成套戲入面無美國，都唔知邊個先係政治角度睇野

大陸講收左幾多你敢信?

呢點真係假設黎
作者假設左地球發動機其實係用重核聚變技術 即係要燒石先可以爆發到能量 唔同現時現實世界都研發緊既輕核聚變
一隻太空船冇可能帶到咁多石去咁遠 一路行一路搵星球補給又唔現實

大陸飛機片係咁嫁啦

大陸品味唔識欣賞 完

就算係大陸都冇可能咁高票房啦
純粹造假票房

地球生態系統 我諗可以係地下城重建番出黎掛 呢個問題書入面啲高層可能都唔諗了 直接扔俾2500年之後既人諗 佢地只係諗點先走到

最大問題係流浪時期2500年咁耐 仲要不停加速 就算地球生態系統重建到 到左目的地大氣層仲有幾%都唔知 大氣層都冇埋就真係難搞

巴打你最後講既其實冇錯 個作者除左係科幻作家 佢既作品都充滿著思考人性既地方 小說係地球經過木星引力彈弓加速終於唔駛驚俾太陽毀滅之後
啲人對比番太陽4世紀以黎既影像發現冇變過 就覺得係政府呃佢地 之後叛亂殺哂政府高層同科學家 想將地球開番去原位

點知太陽呢個時候就爆左 好諷刺 群體既愚昧 人UP乜就信乜

唔睇龍珠都睇fate同rider啦

做乜完要睇呢套飛機片

呢套野好能好睇,唔睇你损失

你個損字就真係有損失啦 無撚左兩畫

睇哂 感覺都唔係支那打飛機戲呀
入面係好多國家既人一齊幫手先解決到有好結局

主角隊仲要係不停失敗果隊黎 杭州火石任務失敗 之後去轉向發動機又俾其他隊爬頭完成

戰狼去主控室 要俄羅斯人犧牲自己幫手先去到 中途都有話其他太空艙門爆炸 有其他人發現唔對路想用爆炸去主控室 所以都唔係得戰狼救世界

仲有轉向發動機噴射時唔係得主角果部 仲有另外新加坡同雅加達2部發動機都有噴射 係鏡頭只係影主角隊

同埋撞針推得郁係因為轉向發動機附近既救援隊番黎幫拖先推到 得主角隊3個人根本推唔郁

係戰狼最後自爆先真係可以話救世界 但係之前如果唔係咁多國家既人一齊幫手SET好個場 佢自爆都冇用喎

漏左
不過套戲的確係比唔上荷里活啲戲

CUT到一舊舊咁唔知講乜 明明救援隊長話得番一粒火石 而火石同剛子一齊跌左落電梯井 轉個鏡頭係樓頂就見到佢地拖著粒火石 所以到底有幾多粒

人手運火石要用自己保溫電池去維持 明明有2個白衫科學家 但係只係用其中一個粒電搞到凍死左

主角個妹話去備用電梯等佢 果陣明明得佢一個 轉個鏡頭佢就無啦啦俾水泥壓住 上面仲有救援隊長幫手撐著救佢個妹

你睇你條thread幾多負評就知，踩中佢地條尾

之前睇左套紅海行動
發誓以後唔睇大陸片 9到仆街
9唔答8 又唔符合邏輯 拍又拍得奇奇怪怪
總之就成浸大陸味
加上中共背景問題 完全感受唔到個種精神
再者我自己中學修中西史
知道中共啲歷史衰野 覺得好撚假

人地老美 係真實守護緊自由 當然你可以話美國有佢既問題 有人權 欺壓其他國家 自私既行為
但世上咁多事 始終係政治 邊有可能可以做到絕對正確
美國都係一個國家 佢可以做既係盡量去做到絕對正確
二戰 人地係正義既一方 所打既戰役係為自由而戰
相反中國呢 每場戰爭係只呃9班軍人去戰 為左啲咩共產主義 on9既就走去信 以為自己好偉大 為左大同世界而戰 其實就係一班人為左奪權。其他人仲係到on居居去死幫呢班中共高層。成件事根本就係一個世紀謊言。

認真，好睇
無得唔服，係拍得住荷里活大片

一生人必睇十套戲之一

認真其實好過好多香港既戲
但同hollywood大片仲有距離

如果要比錢去睇地球同八婆
真係揀地球算

新？邊撚到新？我係大陸睇咗，唔同你講政治，套戲基本形式架構同20年前嘅Armageddon 差唔多，只係由去殞石轉去地球，仲要特技都無大分別，而呢二十年間更出現無數呢類電影，你點能夠用個新字去形容？我無抗拒中國電影，但呢套真心一般！

下面啲5毛評論真係好痴線
香港觀眾口味不嬲難討好，票房有保證嗰啲通常都係大眾化美國特技英雄片，香港本地戲票房好多時都唔收得
但係就要上升到去香港人冇接受能力。。痴狗線

簡單啲其實同荷里活大作比較呢度戲喺香港根本冇乜宣傳，無人睇好正常

安樂發行的中國大陸科幻片《流浪地球》在周末獲大幅增場三分之一下，昨於48院映約220場獲逾萬人次，每場平均人次亦達47，爬升達一倍二，推算收入達67萬至70萬之間，惟在對手太強下屈居第四，看來宣傳期不足明顯影響電影表現，令三天累積僅達百四萬。

又贏

On9戲

之前係話美國想整熄個太陽，好彩有解放軍戰機救翻，原來美國一直想救大家，又係中共搞到冚球鏟

香港人工時咁長，睇電影依種娛樂偏偏要你坐係到一兩個鐘，D飛又賣到鬼死咁貴，我係美國睇avengers 2都係5美金，戲飛冇劃位，全場任坐，又唔會有陌生人坐係我隔黎同我逼
去香港既戲院係貼錢買難受

只要抄襲到荷里活科幻片就覺得好新

佢呢幾句係五毛標準回覆黎
乜野post都咁回

作者係三體入面笑過你依種人

好多人話呢套戲唔似美國科幻片
係靠全世界唔係淨係靠美國
我想問講呢啲說話嘅人睇過幾多美國科幻片？
就連最大美國主義嘅《天煞：地球反擊戰》
都係講美國發現外星人弱點之後
係要將消息發佈俾全世界
由世界各國共同消滅外星人
最後一樣唔係靠晒美國就乜都得
所以話中共真係好識操縱人民嘅意識
扮少少開明就俾人覺得大改進
睇下中共幾力推呢套戲改善形象就知
完全迎合習近平成日講「世界命運共同體」
想將中國偽裝成同全世界和平共處嘅正氣大國
叫大家唔好驚中國
唔怪得中國有班傻鳩中產
幾年前見到習近平捉貪官
就覺得佢係明君
直至佢取消連任限期同身邊一大班貪官
先醒覺佢一樣係獨裁妖帝

唔該可唔可post原文節錄睇睇
好想睇吓佢點樣笑。

做乜者
我都冇講左中共幾威幾勁咁 都冇講過美國片就係全部靠哂美國人
屌之前可否睇睇片先 佢連中共個名都冇出現過 直接變左做聯合政府
戰狼都冇宣揚過咩中國人好威既意識型態啦 好明顯俾侵侵搞一搞 中共已經打飛機都唔敢
單純睇番套戲得唔得先

睇預告片已經不斷出現支那旗

垃圾

支那狗

中国一直都係為打壓自由而戰

係咪講緊程心 用愛毀滅世界

睇睇先

支那救地球
唔好笑死人啦

啲衫全部都有中国國旗

無睇 都唔會睇
推地球走咁on9都講得出
有幾白痴先會去睇呀

冇留意到

推走左之後個地球仲適合人類生存咩？

中國人救地球，5毛唔救票房，真不孝

套戲唔係想講中國幾勁幾威
上次《戰狼2》已經中伏
中國都唔會再咁傻
我已經講咗係迎合習近平成日講「人類命運共同體」
想將中國偽裝成同全世界和平共處嘅正氣大國
叫大家唔好驚中國
套戲唔單止唔會講中國幾勁
反而會強調中國同其他國家和平共處、通力合作添
呢套戲官方咁大力推
你真係以為無原因？
係對外形象工程一部份

我信有個撒亞人會出嚟用龜波氣功救地球
都唔信中國會救地球

其實好似冇乜場 想睇都難
何況想睇果啲一早上網睇左
太遲上

流浪地球個深度就係燃料唔合理，俾木星捕獲算你自己行得太埋柒左，但領航部野可以隨時加速幾十分鐘就返轉頭再點爆木星表面真係唔合物理學囉，本身就要搵物理學家執一執先開戲，不過大陸就係無天體物理學專家。

其實五毛呀
你點吹奏套戲都無用㗎
睇戲無錢無油水袋入袋
港豬再蠢
都唔會主動用自己錢同自己時間換一樣無著數攞嘅嘢
你哋都係死心啦

中國人會救人咁離地
拍喪屍片咪有共嗚囉